{"thumbnail_name": "../Thumbs/cratena scintilla_d9bda3c21372096dc95db8d468ee855a8eade997.thumbnail.jpg", "EXIF": {"Exposure Bias": "0.00", "Focal Length": "100 mm", "Date": "23 January 2009", "Color Space": "Uncalibrated", "Metering Mode": "Pattern", "Flash": "Flash fired, auto mode, red-eye reduction mode", "Software": "Adobe Photoshop CS2 Macintosh", "Camera": "Canon EOS 400D", "Exposure Time": "1/60", "Horizontal Resolution": "72 dpi", "ISO": "400", "Aperture": "f/4.0", "Vertical Resolution": "72 dpi", "Time": "08:25:12"}, "kpcofgs": {"Subclass": "Opisthobranchia", "Kingdom": "Animalia", "Class": "Gastropoda", "Superfamily": "", "Infraclass": "", "Species": "Cratena scintilla", "Family": "Facelinidae", "Phylum": "Mollusca", "Suborder": "Aeolidina", "Order": "Nudibranchia", "Genus": ""}, "Posted": "8 years ago", "img_url": "http://www.nudipixel.net/photos/1/medium/11676.jpg", "img_name": "../Images/cratena scintilla_d9bda3c21372096dc95db8d468ee855a8eade997.jpg", "Location": "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "thumbnail_url": "http://www.nudipixel.net/photos/1/thumbnail/11676.jpg", "Viewed": "1778 times", "info_name": "../Infos/cratena scintilla_d9bda3c21372096dc95db8d468ee855a8eade997.dict", "verifier": "Identification verified by Marta Pola", "Camera": null, "Photographer": "Marta Pola", "index": "d9bda3c21372096dc95db8d468ee855a8eade997", "Taken on": "January 23, 2009", "Updated": "8 years ago"}